政府今年派錢比學生叫雞

2000$有咩貨色

五毛知名不具

又唔睇標題幫政府護航
最叻就打一大段野加個
而家d黑社會原來咁廢

關愛座黎黎去去都係咁

XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX

老老實實我都唔想睇你打咩
不過你真係疑似過度活躍+自閉傾向

2000蚊買套票去澳門啦
包船飛+食一晚野+DUP骨 加幾舊水屌埋西

好快好多連登學生會搵你要教學

做學生真係爽 酒店叫到兩次，鐘仔可以四次

勇武課金

中學生，2千入老豆戶口，結果是老豆叫雞仔繼續打飛機

屌⋯⋯當年6千時差1歲先有，今次又係冇分 ，想叫支都冇